1. Герасименко Кирилл: 
 - Написал класс Visit, описывающий визит;
 - написал дочерние классы VisitDentist, VisitCardiologist, VisitTherapist;
 - добавил классам метод render, который будет возвращать DOM-элемент карточки;
 - написал функционал редактирования карточек с использованием классов CardioVisitForm, TherapistVisitForm и DentistVisitForm;
 - сделал Drag & Drop перемещение карточек;
 - Написал функцию вывода на страницe всех карточек, полученных в GET-запросе по адресу “http://cards.danit.com.ua/cards”. Функция должна срабатывать после авторизации;
 - написал функцию, удаляющую карточку (DELETE-запрос на адрес “http://cards.danit.com.ua/cards/:id” )
 - написал функцию, редактирующую карточку PUT-запрос на адрес “http://cards.danit.com.ua/cards/:id” )
 - на основе этого класса написал 3 класса: CardioVisitForm, TherapistVisitForm и DentistVisitForm, которые создают соответствующие формы;
 - описал классы Input, Select и Textarea, созданные Студентом 2;
 - написал функцию, срабатывающую при добавлении карточки. Функция должна отправлять POST запрос
2. Андрей Венгер:
 - написал классы для Input, Textarea и Select, которые создают эти поля ввода;
 - написал класс Modal, который создает каркас всплывающего окна;
 - написал на его основе два класса - ModalLogin и ModalAddVisit, которые выводят на экран всплывающее окно с формой авторизации и добавления карточки пациента соответственно;
 - написал функцию авторизации пользователя (POST-запрос на URL “http://cards.danit.com.ua/login”);
 - написал универсальный класс Form, который описывает любую форму, и Добавить ему метод serializeJSON, который проходится по всем полям, имеющим атрибут name, и создает строку в формате JSON;
 - на его основе написал класс LoginForm, который выводит форму авторизации;
 - на его основе написал класс SelectVisitForm, который выводит выпадающий список с выборов врача. После выбора врача под ним появляется форма добавления визита нужного типа;

 
